史墨客：黨安法或令香港難以維持金融地位 白宮正檢視其他措施回應

史墨客：港區國安法或令香港難以維持金融地位
發佈時間 2020-07-06 08:41

美國駐港總領事史墨客在一個電台節目表示，相當憂慮港區國安法實施，美國在香港有龐大的社群，關注知識產權的保障及資訊流動等會否受到港區國安法影響，如果香港的成功根基，包括開放、透明及言論自由受損，香港難以維持原有的金融地位。他指，白宮正檢視其他措施，以回應北京今次立法。 史墨客認為，港區國安法反映中央的不安，亦令香港的高度自治受損，擔心長遠而言香港難以維持競爭力，又認為中央管治香港的手法，越來越像管治內地其他城市。

原文網址：

史墨客 呢個名係點釋岀黎

政府：香港既地位係基本法賦予.....

推

Hanscom Smith 官方譯名

之前個唐偉康真係垃圾嚟

檢視到2046 不如大豆侵簽左先?